# Application Identification service launcher #
## Запуск службы идентификации приложений
Программа, представленная в этом репозитории, является службой windows. 
Эта служба может быть полезна, когда на компьютере (windows 7) при запуске службы AppIDSvc в автоматическом режиме возникают сбои в виде сбоев в доступе системы к определенным файлам.
Сервис, представленный в репозитории, запускается первым (в автоматическом режиме) и запускает проблемный сервис. Таким образом, вы можете избежать проблем.

Руководство по установке службы: https://docs.microsoft.com/ru-ru/dotnet/framework/windows-services/how-to-install-and-uninstall-services